{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"I am yellow and yummy. Monkeys like to eat me. What am I?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ikesepaiste."},{"text":"Sa koorid mind, et mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE75480","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"I am round and red. I grow on a tree. What am I?","hints":[{"text":"Riputan okstest."},{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra!"},{"text":"Ma olen kr√µmpsuv ja magus."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6495ED","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"I am long and orange. Bunnies love to eat me. What am I?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Bugs Bunny s√∂√∂b mind kogu aeg!"},{"text":"Olen k√∂√∂givili."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA020F0","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"I am white and cold. You eat me with a spoon. What am I?","hints":[{"text":"Mind hoitakse s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Maitsen magusalt ja kreemjalt."},{"text":"V√µite mulle puistanguid lisada!"}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"I am small and green. I grow in a pod. What am I?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Vahel serveeritakse mulle riisi."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Oliiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"I am white or brown. You can make bread with me. What am I?","hints":[{"text":"Olen p√§rit taimest."},{"text":"Pagarid kasutavad mind."},{"text":"Olen harjunud ka nuudleid tegema."}],"options":[{"label":"Suhkur","isCorrect":false},{"label":"Jahu","isCorrect":true},{"label":"Soola","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5F5DC","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"I am yellow and you can spread me on bread. Cows make the milk to make me. What am I?","hints":[{"text":"Piima on vaja, et mind luua."},{"text":"Teen r√∂stsaia n√§mmi!"},{"text":"Minuga saab mune k√ºpsetada."}],"options":[{"label":"Jam","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":true},{"label":"Mesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC0CB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"I am a fruit that is long and purple. Monkeys love to eat me, even though I am not yellow like the Banana. What am I?","hints":[{"text":"Mina olen viinamarja v√§rv."},{"text":"Ahvid koorivad mind enne s√∂√∂mist."},{"text":"Kasvan soojemas kliimas puudel."}],"options":[{"label":"Ploom","isCorrect":false},{"label":"Bakla≈æaan","isCorrect":false},{"label":"Joonis","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"I am small and round. I am red or green. I grow in bunches. What am I?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind korraga palju s√º√ºa!"},{"text":"Inimesed teevad minust mahla."},{"text":"Kasvan viinapuudel."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"J√µhvikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFE4C4","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"I am a liquid that is white. Baby cows drink me. What am I?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind klaasi valada."},{"text":"Sa v√µid mind teravilja peale panna."},{"text":"Ema lehmad teevad mind."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF0F5","category":"food","icon":"üçé"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palav."},{"text":"‚òÄÔ∏è Aitan asjadel kasvada."},{"text":"Mulle vaatamiseks on vaja p√§ikeseprille!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF4D03F","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Ma olen √ºmmargune ja sa elad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Ma olen sinu kodu."},{"text":"Taimed kasvavad siin."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Tulen √∂√∂sel v√§lja ja olen √ºmmargune ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Helendan pimedas taevas."},{"text":"Libahundid nagu mina."},{"text":"Inimesed √ºtlevad vahel, et ma olen sellest toidust tehtud."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9E9E9E","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen kaugel ja t√µmblen √∂√∂siti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum."},{"text":"Sa vajad seda, et mind l√§hemalt n√§ha."},{"text":"‚Üë Olen valmistatud gaasist."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Vahel blokeerin p√§ikese ja teen p√§eva jooksul pimedaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Rain kukub vahel minu k√§est."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu lammas."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0BEC5","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen suur √ºmmargune t√§htede grupp. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on spiraalne kuju."},{"text":"Meie p√§ike on osa minust."},{"text":"M√µned inimesed kutsuvad mind Linnuteeks"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Lendan k√µrgel kosmoses. M√µnikord on inimesed minu sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin kuu peale minna!"},{"text":"Astronaudid lennutavad mind."},{"text":"Olen suur ja valge ning lendan v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen kuum ja valmistatud tulest ja gaasidest ning olen meie p√§ikeses√ºsteemi keskpunktis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Annan maap√µue energiat."},{"text":"K√µik planeedid tiirlevad minu √ºmber."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen staar."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik k√ºlmunud mustuse ja j√§√§ pall, millel on saba, kui p√§ikese l√§hedale j√µuan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on √∂√∂taevas l√§ikiv saba."},{"text":"Olen valmistatud j√§√§st ja tolmust."},{"text":"Ma olen kosmosekivi t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen v√§iksem kui Maa ja k√§in √ºmber p√§ikese. Olen punane ja kivine. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen saanud nime Rooma s√µjajumala j√§rgi."},{"text":"Robotid uurivad mind."},{"text":"‚ñ´ Inimesed v√µivad mind k√ºlastada √ºhel p√§eval."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD32F2F","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}